內戰！CNN左膠被BLM人士暴打！

MOSTLY PEACEFUL

之前好似都試過

等如美國養大塔利班，最後又反面

正!!又少件垃圾左膠niggar

打!往死裏打!

香港國際戰線：fake news fake news !

「突發」CNN 敎你如何制做fake news

敵人嘅敵人就是朋友
Fake news CNN 都係朋友

沒事兒！

真係左膠嘅話就算比班力加塞條馬撚入口都一樣雪雪聲架啦

嘗試吓物理性嘅社會主義鐵拳

等睇美國版冼志 繼續奶

cnn: 最衰都係donald trump